Cara install
1. Ekstrak indra.zip.
2. Bikin folder dengan nama "php" di folder "indra".
3. Ekstrak php-5.6.13-nts-Win32-VC11-x86.zip ke folder php tersebut.

Cara menjalankan
1. Jalankan run.bat
2. Buka browser.
3. Ketik di alamat berikut pada browser: localhost:8080

Jika ingin melihat data pada database langsung
1. Jalankan SQLiteDatabaseBrowserPortable_3.7.0_English.paf.exe.
2. Buka database dengan nama database.sqlite di folder indra.

Jika ingin membuat database baru
1. Jalankan SQLiteDatabaseBrowserPortable_3.7.0_English.paf.exe.
2. Pilih "new database".
3. Database disave di folder "indra" dengan pola penamaan "<nama_database>.sqlite"
4. Ubah nama database pada file app.ini menjadi nama database yang baru dibuat.
   Contoh, nama database yang dibuat adalah "baru.sqlite":
   DATABASE = "sqlite:database.sqlite" menjadi DATABASE = "sqlite:baru.sqlite"
5. Buat table: pada tab "database structure" klik "create table". Strukturnya sbb
   id    integer not null primary key,
   year  integer not null,
   month integer not null,
   date  integer not null,
   usage integer not null
6. Isikan data pemakaian hari pertama (hari database dibuat) agar program dapat berjalan
   pada table usage.
   id    = tahunbulantanggal (20150901)
   year  = tahun (2015)
   month = tahunbulan (201509)
   date  = tanggal (01)
   usage = pemakaian tanggal 1 september 2015 (contoh: 80303)